張敬軒《春秋》、陳奕迅《一絲不掛》

2010年原來咁撚癲，《春秋》同《一絲不掛》同一時間面世
如果話佢地係兩位近十年嘅代表作，有無人有異議？

陀飛輪意境高啲 但比啲mk用到爛哂
H3M正過time flies

認同後者

我覺得兩個不相伯仲
H3M不來也不去 time flies一絲不掛
叫我揀真係揀唔到

我好鍾意太陽照常升起

個時啲碟就算係sidetrack都好襟聽

軒仔同Eason 啲sidetrack真係無得輸

一貼歌詞就知道佢27歲生日

2006 富士山下 愛得太遲

唔係近十年但好撚癲

我都開post講過《愛得太遲》 我都覺得呢首係基仔代表作，不過係06年，同《春秋》《一絲不掛》比嘅話時間就遠咗啲

軒仔個邊應該無爭議？

春秋真係神曲
六個字 神曲神詞神唱

春秋始終無PLUG......

無損首歌個地位喎

一絲不掛算係林夕近年其中一首神詞，同不來也不去一樣混左佛學

林夕可以重佛學去寫弱水三千
又可以輕手少少有上面嗰兩首
真係出神入化爐火純青

夕爺真係癲架

兩首都好撚正
兩首都好撚難唱

明知唱唔到都照唱

09年H3M嘅沙龍呢

一絲不掛真係會唱到窒息

回不去了

個人偏心夕爺多過wyman

近十年嘅話 the key 嘅失憶蝴蝶/任我行/告別娑婆都可以挑戰

個人心水近十年top3 一絲不掛 不來也不去 失憶蝴蝶